旺角警署個女警好似幾靚

把聲又ok

㭍撚到喊

Not bad

雞定狗嚟？

嘩屌 ～食開屎？

柒到仆街

唔好出埋啲on9 post啦好心

咁多女唔J, 去J警犬

呢d豬粒都假假地叫大學生

[短期目標] 要求黨鐵交出831當晚CCTV

做狗幾靚都係假，
我地啲黃絲打不知幾索。

唔知佢可唔可以好似沙蛇咁帶我入警署

做雞嘅都靚過佢

似唔似呀

not interested

屌Catgirl都唔屌件差婆啦

做黑警果種恥辱同噁心
樣貌永遠都彌補唔到

是旦啦 熄左燈大SIR騎下用黎出下火姐

佢老母係雞 佢老豆係狗
咪生到佢狗唔似狗 雞唔似雞

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

色字頭上一粒tg

又ig狂follow?

軍雞黎
個個都屌過

咁交cat girl比你

屌你老母咪撚spin啦

屌你老母
又睇狗乸做乜9呀

請善用不推文回覆

好心你啦，咁多手足比狗打到半死，盲眼，你仲好意思開呢D 鳩post。

死撚開啦

咪又係仆街恐怖分子

俾盡$200

屌你老母
不推文回覆

Cat girl 仲靚過佢呀屌你老母

黃絲心地好 +100分

cap乙：圖既一律當五毛

呢啲嘢咪寫啦

助紂為虐，幾靚都冇用

你對眼有事喎

前同學。。。見過真人表示。。。

【萬眾期待】
香港人九月日程表正式出爐！

歡迎入內討論及製作文宣。

軍妓

企開啲啦好冇呀

點解要J狗乸？

街上面咁多女，唔可以飢不擇食

自己揀做狗，條女係咩料，心知肚明啦

咪再哂時間精力喺無謂野度啦

慘慘豬 上年先畢業 已經搞到咁

不推文回覆

又想spin ？屌你老母

blocked

係咪咁飢不擇食啊你

臭雞一隻，不提也把

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

行過兩條街就係砵蘭街啦

咪撚on9啦
善用不推文回復

巴打食開咩女

不推文

你係咪講笑呀大佬前世未見過女人咩？
前線啲絲打仲靚過佢哋多多聲

垃圾POST咪撚推

前面個個無number既

屌你老母呀

有正常人唔做去做軍雞

入嚟為咗負評，上一頁，dllm

屌 係咪前世未見過女人

屌 又精蟲上腦

收皮啦警犬

鴨嘴火龍？

屌你老母咪撚再開呢啲冇意義嘅po啦

食開屎

雞黎

是但一位手足都靚過佢

咪推垃圾post 呀
集中推文宣行動post

用不推文回覆口呀

我屌你老母臭閪 死全家啦柒頭

狗那 貼錢都唔屌

咁撚樣衰就收皮啦好冇，屌佢都嫌整污糟自己碌鳩

屌你狗黎架

比白衫屌到變西隧到啱

靚？

敬體

屌 用不推文回覆啦大家

比白衫屌到變西隧都啱

Blocked

麻包袋

同做幼稚園隻雞咁似樣嘅

不反了想同佢生一家出黎

狗毑一隻

屌你啊 狗乸都J

講咁耐都冇幅成個樣嘅圖

又嚟

谷精上腦?

屌你，又用呢啲狗毑黎spin開啲重要post
你對唔對得住啲手足

收皮啦三毛屌你老母
推埋呢啲垃圾post

靚你老母

屌，點解呢d垃圾po又推左上熱門架

邊撚到靚呀, 仲要係隻狗

on9仔
Show Blocked User - Super

負皮不推上一頁

前世冇見過女？

去J狗乸？！
睇你唔起呀連登仔

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

豬一般

咁都叫靚呀？

屌你老母咁同之前比兩大塑波spin走注意力有咩分別

咁都叫靚？

屌你老母，生撚霍金咁撚樣都唔撚關你事啦

有番D骨氣好冇
做咩晒精響呢D事度

屌你老母柒撚到咁都話靚

屌你老未 佢幾靚都冇用啦
醒未呀連登仔

不推文屌曬你地

我記得農曆七月已經過咗

師兄食開屎？

快D follow佢IG,

巴打們的IG資料就自動上左狗系統

唔好再開呢d on9 post

驗下眼好

有冇人可以幫我比負評

第一次見catgirl gif會正皮

專登搵個樣好少少既人出黎引你地討論佢, 唔記得討論正經野

J Dog ON 9 Jer

個咀含得撚多合唔埋？

雞

個嘴咩事

又j警雞 垃9圾

可惜佢入錯行
與民為敵

比幾多個呀sir 強姦過

屌你老母 仲j 狗乸

又j軍妓
你班人係咪咁緊火呀

Catcat

小心佢射你呀

不推文回覆

屌臭佢個嘴

follow 呢個好過:

咪撚開on9po無人想知

笑撚死，老豆係警犬，做人原則係行事忠直、不偏不倚••••

一般貨色

眼細、唇厚，。你食開屎？

但心腸惡毒

不推文

好似係另外個個呀

不推文

但係個心黑既呢,良心都冇埋,靚女?不了

又俾你搵到籍口屌catgirl

食開屎？

cat girl都好睇過佢

原來雞飛狗走係咁解

警世良言

Dllm

我愛CAT GIRL
CAT GIRL你睇到嘛？
利申。絲
狗乸死開啦

屌又推宜啲po。。

咁又唔使咁盡

so？

點解咁都上熱門？可唔可以拉走晒呢啲垃圾po

軍雞

狗乸，不了

垃圾POST咪撚推啦

色字頭上一孖葉.

最緊要有ig畀你班撚屌自投羅網

你真識食

狗都岩？

你班莊員同大學同學都睇你唔順超呀劉曉穎heidi lau!

p版負皮唔到

我屌你老母

Ching 玩開人獸交🤔🤔?

屌你老母有人唔屌，有雞唔叫
走去屌人形狗？上次假波狗比人陰左獲仲未知醒？
打少日丁啦
利申：612到而家嬲到戒左丁

好撚柒架真人 利申 大同

嘔

雞黎家屌你

成隻支那雞

你個仆街未比人屌過？
831可能有人比狗打死
你po埋曬d咁嘅野

一撚定同你割蓆 死仆街

狗乸留俾藍絲啦
已block

呢啲臭G 要用碌鳩好好咁教佢做返人

靚你老母
祝佢仆街死

垃圾post

收啦狗也不屌啊

狗隻

呢個都上熱門,連登真係死得

G

狗也不屌

各位冷氣軍師幫手推

所有人入黎同我認撚住呢班仆街

more

好變態啊 狗都岩

善用不推文回覆功能

成班唔識用不推文回覆
咁快唔記得大波狗乸單嘢？

收聲啦 開埋呢啲垃撚圾post

呢個係咪琴晚講野好撚串果個？

圖呢？

又係上次嗰招？

過砵蘭街啦屌

含L可以

不推文回覆

樓主分分鐘就係MON POST狗

呢啲軍妓幾靚都唔屌 個閪都唔知有幾多狗既精

有西就正

原來條仔都係狗

不推

好心你啲仆街去絕育啦！出面打生打死你就聞狗閪！樓主你死全家啦！仆你個街！

收皮啦
btw 推啲有用post仲好

屌你老母食開屎？
而家仲出埋啲on9 post一係三毛一係智障，單機啦仆街

錫佢春袋

大佬唔好見女就下體諗野啦
自己出轉中環 自己慢慢j

肥仔搏拉

屌你老母對唔對得住不士

求其一個手足都靚過佢

屌你 再靚女都唔想知

鍾意而家apple live 記者把聲

留番比狗屌

太子有人死咗呀
on9

咪撚再弱智follow 人 ig 呀

除咗老母之外係咪第一次見到其他女人

呢d po都上到熱門就知玩撚完

Hello Heidi

點解最尾揸咪相未有改圖

屌你老母臭閪

麻

屌你老母

你食開屎？吹奏呢啲咁嘅狗乸豬閪

港女唔J J港犬

精蟲上腦？

咪撚精蟲上腦 大家咪撚推

狗也不屌 on9

7

樓主食開屎？

又出埋垃圾post

人面獸心，見到想嘔

大陸西樣喎

無左頭盔 先可以評論

臭雞, 咪撚再推

黑警冇一個係無辜嘅，屌你老母

樓主老母個閪仲靚

我寧願屌隔離屋隻狗

ching餓咗幾耐

on9

第一次覺得catgirl重順眼

屌 咁又推上熱門

why not both bro

女義士高汁好多啦
清食咁偏啊

你可以單機了

全體肅立 敬禮

請善用不推文回覆
親係呢啲post阻住行動post

Are your fucking eyes blind? It is no fucking joke!!
She is just a god damned bitch

就

屌你老母臭西 出撚埋d 9post 祝你仆街死

致上最高敬意

樓主柒少陣好冇

咪撚再推
不推文回覆
阻撚住熱門行動post
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推

佢老母做雞生左佢岀黎 老豆係邊個都唔知

老強佢

不推文回覆

咪撚再推
不推文回覆
阻撚住熱門行動post
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推

唔好戇鳩
不推文回覆

靚你老母個西

樓主一世屌豬肉啦

咪撚推喇屌

有冇聲聽下？？

癡撚線笑撚屎人咩

個含撚嘴

含過幾多碌大sir 既臭鳩

垃圾
Block 得

係咪武警？ 唔似香港人

暴大工管之恥

警你老母
係女狗

收皮啦

好撚樣衰
師嘅食開屎？

完全封鎖

好撚恐怖啊我屌你老母
成個咒怨咁樣你仲J得落

唔知佢係狗屋同幾多隻狗群p呢

屌你啦

谷精上腦

你食屎啦樓豬

屌你哂gas

巴打
你再開呢啲po我會屌你老母

切咗條j佢啦,佢影響緊你個腦正常運作呀廢人

支持樓主用肉棒教訓佢
如果做唔到就唔該收返埋d精

暴大工管悲嫂生實心之恥

好撚柒

我先

至奇

驗眼啦

我愛catgirl

你屌埋我個份 between狗也不屌

中大IBBA
恥與為伍

咁噁心你都岩
暴大之恥

他日戰勝歸來清算黑警
一定要當住佢條仔面前輪姦佢
輪足三日三夜
先姦後殺
幫新屋嶺手足報仇

屌你老母 狗你都j

呢啲貨色得狗屌 食開屎啊你？

開撚夠呢d廢post未啊

我屌你老味 有千幾人俾人捉 你仲j女
忽上腦？

咁鐘意j女出黎我幫你打飛機

平時食開屎定玩開人獸交？

食撚開屎

臭雞

雜種

叫雞啦屌你老母死淫蟲

幾靚都無用，心地差，無良知。

邊忽靚我想問，成個大陸人樣咁

溝佢喇 之後等比其他犬係係屋企夫目前 你去屌柒佢 佢就拎槍打撚死你 再話你襲警

你到底知唔知咩叫靚

屌

Heidi Lau?

Catgirl 仲靚！

膊頭有花 見習督察黎

Ching攞開屎眼睇野？

好撚似鬼 無眼白

暴大Heixi Lxu

有io唔做 做狗

不要暗戀，去強姦。

大把發夢絲打人靚心善啦

係到鳩叫都好聽?

上面仲推果啲人咩居心

都唔係人嚟嘅

我靚撚過佢多多聲

block

前世未見過女人?

佢俾旺角鬼頭指揮官屌過

睇你唔起

7頭黎

靚你老母
有人唔睇 睇狗?

狗樣

巴打唔好咁饑不擇食啦

EMAIL正D

If you can't beat them, J them d friend?

Sorry 應該係我漏咗個問號令到大家都誤解我嘅意思
我想問樓主點解咁多女唔J，反而要走去J警犬?

嘩屌

佢中學讀邊間

自己私了啦

我屌你老母，精虫上腦嗎

幾耐無見過女人？

咁快

咁多港女唔睇 睇隻狗乸 你唔係啊話？

講多無謂 負皮不推文上一頁

雜種樣

狗你都睇得啱 痴撚線

盲左

八婆狗乸

Heidi劉曉穎

嘩屌 你前世未見過女人？

一鞠躬

樓豬未見過女人定尻痕無錢叫雞啊

好多黃絲淨計樣都好得

$20企街？

係咪呢個？

狗乸咁鍾意用警棍扑人，比示威者扑番唔知咩感受??
諗起之前新城市大混戰有個細細粒狗乸著晒防暴裝，點知睇得唔打得，比手足用遮扑左幾野，個樣嫐爆爆幾可愛

女警❌
軍妓✔

犬二代目

精蟲上腦呀你？大把絲打仲jeng啦

其實認真cat girl都尚算順眼

好撚似

block你，block埋你老母，上次隻狗嫂單野攪到成個氣氛主題錯撚哂，你要丁又丁得落咪留返比自己，咪撚再係攪得唔得？

圖都唔撚download
直接負評呀dllm

佢繼續OT,我同佢條仔3P

你鳩撚完未?

屌你老母咪撚再開邊女警靚，邊個女警正
好撚on9

DLLM雞黎既喂

catgirl咪仲靚

巴打屌開貞子？

精蟲上腦呀，條女個心都已經唔撚靚啦 好人好者做差婆

樓主仆街死丫唔該

你食開屎？

你返屋企屌自己老母臭閪啦

收皮啦block

有入境唔做 做狗？

都唔知雞定狗就算啦死狗公

屌你啦 前線啲絲打仲索仲正啦
有人唔睇睇狗
此po已完

靚撚左去邊撚度??????????

咁多女唔J 走去J狗？

好撚無聊
唔該收收皮

請善用不推文回覆

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

Lm

女神

人獸交犯法架啵
大佬唔好咁痴線啦

有冇人知呢種衫係咩職位

食屎

雞來，仲要係臭雞

屌你老母啦

屌
個鼻扁到
戴對大眼仔就以為自己好撚cute

樓主食開屎

劉曉慰？

麻煩唔好侮辱中文字
唔好亂用個靚字好喎

前面條狗係咪反轉左肩章戴
有位都特登唔show 霖把

他朝清算日我屌到你閪都爛

雖然ccba大把女7過佢
不過又7又要做狗既真係數一數二

周庭 人靚心地正

樓主食開屎?

狗乸死全家

嘩屌原來暴大前同學 恥與為伍

你話佢係男人我都信

暴大之恥

Dun make stupid people famous
請大家善用不推文回覆

我屌你老母三毛 生仔冇屎忽 全家生cancer

靚你老味咩 驗眼啦
正宗豬西
話緊你呀劉曉穎

切撚左你條撚啦

屌你老母咁撚樣衰既狗乸都j
打飛機打成世啦柒頭

柒到狗也不屌

請大家善用不推文功能
唔好再理啲on9 post

智障樣

屌你個豬扒咁都叫靚女
手足我勸你去廟街執番件

個咀唔撚識合埋 生到佢個樣咁弱智

譚x羽 恥與為伍

雞蟲狗公樓主 返屋企訓啦撚樣

唔撚係掛

麻包袋遮住個樣，搞完就算啦！FUCKTHEPOPO 嘛

搵人起一起佢底

屌你都廢撚事

屌個腦生係個閪度呀呢個時候仲post啲咁既野

唔好叫女警
叫賤種 日日比狗屌既賤種

老豆搵仔好不孝
無ig學人開po

你快D去死 垃圾

狗嚟喎
你屌埋我嗰份

捉返黎屌

( Show Blocked User - Super )

唔好再精蟲上腦啦屌你，仲要食埋啲嘢咁撚偏

推！！太子有片 六個殺人犯

屌你，我P牌仔俾唔到負評你，e到俾你一萬個！

你都痴撚線，呢隻魔鬼嚟㗎，隨時打撚死你

狗嚟嘅 不了

exactly 諗緊呢句

咪玩啦巴打
我地啲絲正好撚多囉

點撚樣啊？又想follow女警ig啊？

靚你老味咩 豬閪咁既樣

公廁

不了

下次記得用不推文回覆

佢咪就係白衫

屌你都on9 我返去睇cat girl好過
人地起碼有良心 叫香港女孩
呢班臭閪無良知

好j 唔j
J 隻狗做乜撚

屌你老母吹奏狗乸，咪撚幫佢推post

屌你老母咁多手足受傷 唔見左 你就係到j女警
睇啲post同片都睇到我好撚嬲啦
見到你呢個post推撚左上黎我仲慶

麻煩大家block撚柒左呢啲冷血淫蟲
唔該曬
他朝有日光復香港成功
你就係集中營做鴨啦你老味

咩女警? 睇唔到 哦你講果隻軍妓tb? 靚條閪 大把絲打靚過佢 定你j開男人

屌, 冇禁到

狗西都屌

依家咩時候 樓主去死

塊面多幾條疤應該都係靚女黎